其實諗深一層 CJ係個良心企業嚟

解散咗izone同x1 咁班女女仔仔點算？
CJ就係第二個JYP 唔會放棄佢地 無論佢地造唔造馬 有無料到 有無人氣 簽咗約就要對佢地嘅人生負責任
CJ daddy真係好好
12-1=0
11-1=0

12-3
11-4

係 入面的確成串毒瘤 但我深信佢地會有變良性嘅一日

IZ*one 十二個人 缺一不可

團名「IZ*ONE」中的「IZ」代表12名成員，「ONE」代表一體，意思是以全世界粉絲為中心運轉的12色星球，12名少女合為一體的瞬間。團體口號是「Eyes On Me! 成為一體的瞬間，所有人都注目！大家好，我們是IZ*ONE！」。官方粉絲名為「WIZ*ONE」（韓語：위즈원 Wi Jeu Won），WIZ有奇才，魔法師（Wizard）的含義，粉絲是守護IZ*ONE魔法般未來的魔法師，同時包含著IZ*ONE和魔法師粉絲是一體的寓意。

wizone仲敢突個頭出嚟?

過完新年就急凍完 梗係浦下頭

彩演個排名係唔係造假